傳歐聯8強份子阿積士5月完季後訪港到旺角場踢友誼賽

廣州富力公布與阿積士合作，後者主要幫助改善青訓系統，根據協議，阿積士將會派出7名技術教練，到廣州富力位於梅州的訓練基地工作，這是阿積士首個歐洲外的青訓合作計畫。有消息指該支荷蘭勁旅有機會於5月底訪港，與富力於旺角舉行友賽。

傳聞空降港超的富力R&F將與阿積士友賽, 而翌日中超球會廣州富力將於廣州友賽慕遜加柏

旺角

唔驚斷腳？

R&F 啪啪 啪啪啪
R&F 啪啪 啪啪啪

阿積士未收到風

富力返支那踢啦

好呀,一齊入場支持阿積士

富力R&F或會在5月底友賽荷甲球會阿積士，不過總經理郭能培透露一切仍待對方在歐洲賽的成績：「如果阿積士在歐聯八強擊敗祖雲達斯晉級的話，則不會來港。但如果他們能來港的話，法蘭克迪莊及迪列特等主力均會隨隊。」他又指原打算在香港大球場舉行友賽，不過因檔期問題只能移師旺角場上演，並會沿用富力R&F的班底迎戰。

咁黎硬
踢完c朗踢港隊

要踢決賽不了

屌 阿積士班仔好睇呀

班友知道輸波要踢旺角場，唔怪之得尋晚咁搏命。想像唔到De Ligt 同 De Jong 响旺角踢波，真係一世英名...

唔敢黎證明自己

科蘭都踢過旺角場啦

全盛時期科蘭肯踢旺角場?

一定會買飛去睇

支持阿積士入決賽

旺角場>>>>>萬達大都會球場